小小寄語香港泛民

首先恭喜今次泛民可以係大多數區選跑出，不過要清楚知道今次入到圍其實未必係你地有料只係時勢推你地上去。當然有人付出過好多，有人就相對比較少。希望你地可以係黎緊日子做返應有既工作黎回應返咁多位香港人，「你地無投錯到」。同埋唔好大意，今次有d區直頭全黃，唔知會唔會一席建制都無而影響到你地令你地鬆懈，好似少左競爭咁。要記住建制唔會從此收皮反而係會潛伏暗處等下屆殺返你轉頭，所以千祈唔好鬆懈。

其次係中國人既劣根性dna 好撚鍾意自己人打自己人。希望唔同黨但同樣係黃既可以彼此幫助，做到1+1=4 既效果，唔好再因為私怨蓋過香港人整體利益。

經過左呢幾個月我諗傳統泛民都知道自己果套有幾落後。唔該真係與時並進，落一落返地點做先係對大局有幫助。

希望今次區選真真正正可以為香港未來踏出一小步

同意：推
唔同意：屌